港鐵（66）唔使理其他股東？政府大股東大晒？

啱啱過咗agm 冇耐，有冇可能要求佢開特別股東大會？質詢下嚟緊生意點做？

雖然政府係大股東，但其他股東就唔使理？咁不如政府私有化啦！

警察咁樣破壞港鐵點賠？
話停站就停站，點賺盡每一程？
公關做得咁差，啲人罷搭咪賺少咗？
加粉紅人睇閘成本咪高咗？
唔公開831太子站cctv點叫乘客以後放心搭？
郁下就停站，邊個仲敢買港鐵上蓋樓？
買咗全月通個啲點賠？

支持一人買一股入場質詢！！

（求財經台巴打賜教）

利申：屋企人由ipo揸到依家，忠實股東。

要求港鐵開egm交待！！

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

cctv!

最大股東係政府
其它股東就算條氣唔順都無野做到
一黎股份唔夠政府多
二黎咁做即係同政府宣戰
到時乜都唔洗撈
佢地唔會咁蠢

唔夠都要佢出嚟答下問題呀嘛，股東表示好多疑惑！！

好似要夾埋有10%股權先可以叫佢開egm，剩係散戶好難夠數

不嬲都支持巴士，唔搭狗鐵

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔加埋會唔會夠

10%好難 市值都成2百幾億